香港明天更好基金執委會主席陳啟宗：我唔睇香港新聞

香港明天更好基金執委會主席、恒隆地產董事長陳啟宗今午與傳媒茶敘時表示，對中美貿易戰不會過分悲觀，認為有解決可能性，問題在於美國總統特朗普何時有內部政治需要。不過他指擔心香港，憂慮美國會因政治原因拿香港來「祭旗」，故其基金會主要向外部解釋香港事情。

對於律政司決定就UGL事件不檢控前特首梁振英，以及梁會否「回朝」做特首，陳啟宗稱自己不看香港新聞，形容是「茶杯裏的風波」。

駝鳥